（去北韓炒樓）金仔話棄核，鄰近樓價兩日急升6成！！！

北韓棄核帶動丹東樓市 同一樓盤兩天暴漲近6成
05月02日(三) 18:02

上周舉行的南北韓首腦會談取得重要成果，北韓領袖金正恩承諾下月關閉豐溪里核試場，並統一兩韓時間。朝鮮半島局勢緩和之際，接壤北韓的遼寧丹東市在「五一假期」期間迎來不少睇樓人士，帶動當地樓市，同一樓盤售價更在兩天內暴漲近六成。業界人士指，現在丹東新區的樓價一天一變，有些樓盤甚至一天幾變，要想在丹東新區買樓就趁早，「今天出手永遠比明天便宜」。

自上周三（25日）起，丹東市不動產登記中心的登記業務急劇增加，中心需實行預約制。當地房產中介人士透露，近日等待辦理業務的人要比平時的好幾倍。「北韓宣布棄核後，就開始有很多外地人來丹東看房、買房，但是絕大多數尚未到辦理產權的程序」。

家住天津的男子黃坤（化名）上周日（4月22日）抵達丹東，他表示，北韓上月21日宣布棄核後，他和幾個朋友就睇好丹東的房地產，於是結伴前來，認為丹東新區的樓盤最有潛力。經過一番考察後，黃坤的友人上周二（4月24日）以每平方米3500元（人民幣．下同）購入丹東新區某樓盤4個單位。

及至上周四（4月26日），當黃坤回到該樓盤準備出手置業時，售樓員卻對他說「每平方米3500元是兩天前的價格，現在的售價是每平方米5500元」。僅僅兩天，同一樓盤的價格升幅達五成七，令黃坤難以接受。

丹東新區某樓盤的銷售經理張美麗（化名）則指，最近一周丹東新區迎來很多外地人。除遼寧本省外，主要以北京、上海、天津、深圳等大城市的人為主，另外還有不少來自河北的購房者。由於河北雄安新區去年成立後，當地房產價格大幅上漲，所以北韓宣布棄核發展經濟後，一些眼光敏銳的河北人就到丹東尋找投資機會。

又有好戲睇

炒價北韓啲樓
一陣搞到民不聊生搞到金仔政權
第一個炸你支那呀

自膠
遼寧丹東
去乜撚嘢北韓炒樓呀

好消息出貨
而家入市唔驚摸頂咩

中國人的基因 唔好再問點解造不出先進晶片

人地開放左幾個月，各方面都玩得好過贏國開放左幾廿年

我諗係見過世面既大學生同小學 (都可能未畢業) 既分別吧....

贏國又贏

又贏

發達最後機會
唔買就笨

有價無市

成日諗

韓國人最憎根本應該是中國 唔是咩日本

救左垃圾北韓 害左幾千萬人 幾代生活

已經唔講古代堆高句麗果d